港島區行街小心

大量popo, 水炮車，裝甲車由粉嶺經吐路港出九龍，大家小心

不要勇武，太多休班警，和理非is ok

目測三架水炮出齊，最小兩架裝甲，一堆普通運兵車

1131 一手 兩架水炮車 幾架裝甲車 幾架豬籠 觀塘繞道往東隧方向